OU part time degree tutorial vs supplementary lecture

如題
係咪tutorial就一定要上，supplementary 個個就不一定?
計attendance只計tutorial?

因為返工有啲supplementary都上唔到

part time唔知計唔計attendance
如果係dl就唔計 只要交足tma就得

其實邊樣重要啲